疫情持續放緩 消息：本地個案減至單位數 可放寬限聚令、禁堂食

疫情持續，現有的社交距離措施將維持至本月20日。政府消息稱，2人限聚令和晚市禁堂食等防疫措施將維持一段時間，直至本地個案的數字下降至單位數甚至「歸零」。呼吸系統專科醫生梁子超認同此條件，又稱每周確診人數需減少一半以上，以免因個別超級傳播事件導致疫情失控。

支那病毒快啲消滅腥港，唔好停

點解你自己唔行動，要靠支那

好野 ！又可以去跳老舞啦

210106 每日監察衞生署強制檢測名單有冇出錯

點解你唔冚家冚，我屌你老母

唔使下下屌人老母，佢冇講錯，香港人自救不是口號

廢柴字都未打好

不如開返gym房

夠你條冚家產廢，屌你老母！幾時支那病毒病鳩你冚家

好好笑

最好放寬完唔夠一兩日又爆返上去，睇下你點做

咪撚放寬啊. 我都唔撚想返工, 一直在家. 宇宙第一毒婦係咪養到我過世 ?

香港真係福地，冇做過啲乜、罵吓香港人仲出街，個疫症都會自己跌到新底

放寬完，跟住就第五波